買唔到Aimer飛嘅各位唔好買黃牛啊

今次買唔到就等下次啦 但千奇唔好買黃牛 唔可以助長呢樣野，最後希望買到飛嘅人有一個難忘嘅晚上

利申：買唔到

點會買唔到 有留意開既點都買到架喎

黃牛炒撚到去2500
不了

利：好想睇

不了